一名中國藉男子涉嫌於澳洲參與當地華人愛國活動"坎培拉中國心"時露械被捕

[本報訊]

一名中國藉男子涉嫌於澳洲參與當地華人愛國活動"坎培拉中華心"時露械被捕，並準備遣返中國。

據消息指，該名中國藉男子名為陳X根，參與活動時情緒激動，突然大喊"皇天擊殺"露出下體，上面刻有"華夏聯邦"四個字，並且不斷對鏡頭搖擺並嘗試拍打記者。

消息指該名男子透過旅遊簽證來澳申請政治庇護不果 , 懷疑因此大受刺激參與是次集會。

另外記者調查亦發現，該男子與大紀元及法輪功有緊密關係，本報向有關機構查詢後，負責人李洪志表示對其入室弟子行為感到遺憾，並指會調查事件。

類似的事件亦經常出現在各地，為當地人添加煩惱。雪梨當地居民指，希望警方於相關的活動加派人手維持治安，亦表示華人的愛國活動為附近居民帶來煩惱。

陳雲根 ?